企業醫生jj 請入一入黎

小弟喺外國讀緊大學 今年year2要揀科
對企業醫生呢一行好有興趣 但網上資料比較少
請喺到請問讀緊Industrial Organizational Psychology或畢咗業嘅絲兄 建唔建議入行 同市場需求仲有冇空間？